防配票策略

大家唔好咁早投😂